其實一日未獨立成功，都唔會有獨立調查，就算有都係鉛水級。

首先：
你信唔信有狗強姦？你信唔信有被自殺？
信唔信721中聯辦、政府、狗方有份參與？
信唔信831有打死人？

如果信既，
即係政府有份參與暗殺、屍體處理、強姦，
你叫佢查即係叫佢自首，你覺得佢地會唔會？

如果查到出黎證明以上其中一樣野係真既，
即係政府本身就係犯罪集團，
獨立調查本來作用係割警犬平民憤。
但當政府上下都殺人放火強姦，壞事做盡既話，獨立調查完，只會係將民憤推至最高點。
到時好可能會引發更大規模既獨立運動，
平民憤又做唔到，
又會割席班狗，
你估政府會唔會做？

其實我地咩都未爭取到，手足依舊要坐監，普選都仲係未有

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦